人在東京，邊度仲有得買你的名字既海報？？

池袋cafe賣哂
上google又冇keyword

去戲院搵下

去秋葉原我唔信買唔到

我都岩岩到東京 呢兩日出唔出黎食餐飯

送呢張a4海報比你

今日上左animate 得番一款三千yen吊畫